#### Задание:
- описать в табличном и текстовом спец виде USE CASE (это не UML) для реализации требований. Начальная формализация. 
#### Реализация:
Приложение можно разделить на 5 основных компонент: просмотр списка актульных фильмов в прокате кинотеатра, просмотр информации о фильме,использование пользователями закладок с фильмами, добавление и редактирование фильма, регистрация и авторизация пользователей.

#### Просмотр списка актульных фильмов в прокате кинотеатра:
- любой посетитель кинотеатра "Минск" сталкивается с проблемой, когда необходимо узнать об актуальных фильмах в прокате кинотеатра. Не выходя из дома, зайдя на сайт кинотеатра, можно получить список актуальных фильмов в прокате кинотеатра "Минск";
- фильм автоматически пропадет из списка, если истекла дата его проката.

#### Просмотр информации о фильме:
- на странице отображаются ключевые атрибуты фильма: возрастное ограничение, год выпуска, список актеров и режисеров, постер.

#### Использование пользователями закладок с фильмами:
- если фильм понравился пользователю приложения, он может сохранить его себе в закладки, чтобы не потерять.

#### Добавление и редактирование фильма:
- перед отображением списка актуальных фильмов в прокате кинотеатра, его необходимо создать;
- на специальной странице сотрудник кинотеатра заполняет информацию о фильме: название, год выпуска и т.п.;
- форма проходит валидацию, например, нельзя указать год выпуска фильма не соответствующий действительности;
- после прохождения валидации, фильм отображается на главной странице приложения;
- при необходимости, информацию о фильме можно отредактировать;
- отредактированная информация также проходит валидацию;
- после прохождения валидации, фильм отображается на главной странице приложения.

#### Регистрация и авторизация пользователей:
- чтобы пользователя имели возможность пользоваться закладками, необходимо создать аккаунт;
- на специальной странице регистрации, пользователь вводит желаемый логин и пароль, пароль необходимо ввести два раза;
- форма проходит валидацию, так, нельзя указать уже зарегистрированный логин, или ввести пароли, которые не совпадают;
- после прохождения валидации формы, пароль пользователя шифруется;
- пользователь сохраняется в базу данных;
- пользователь имеет возможность моментально авторизоваться под своими данными.